[日本達人請入] 大阪岡山6日5夜自駕行程求狠評

由於京阪神，和歌山白濱都去過晒
今次決定玩下另一邊
本身有打算大阪神戶六甲山 摩耶山既 但好似有啲悶
所以最後揀左岡山

Day1 2135落機
機場附近酒店

Day2 830機場拎車出發
1100左右到岡山
岡山城
後樂園
Aeon
7點左右到 倉敷

Day3
朝早倉敷
日落 鷲羽山
住溫泉酒店

Day4
朝早姫路城
3-4點到 cancan outlet
10點前機場還車
南海電鐵
住難波

Day5
大阪市內買野
1905上機

咁既行程大家點睇 有無必去既漏左？
同埋有無餐廳，酒店推介？

請出招

搭jr 好過自駕

我都同意你呢個PLAN係JR仲好過自駕...
買左PASS就去到哂..
會唔會去郊外有馬果D浸下溫泉?
如果唔去. 照你以上的PLAN
JR PASS仲方便....

搭巴士入有馬都唔係好耐

你去既地方大部份都係JR站附近，真係搭JR仲方便過揸車，如果揸車應該去啲難去既地方，例如備中松山城、最上稻荷、湯原溫泉、吹屋故鄉村等

明白晒咁多位巴打

聽日改下去城畸溫泉先

取消鷲羽山

有無酒店介紹？

呢個都好似好好 未聽過既地方

你成個行程最值得揸車去既就係鷲羽山，但反而取消
城崎溫泉仲要有JR站，咁而家你真係變晒所有景點都喺晒JR站隔壁

打錯左 係想跟#5個巴打既行程先真

自膠一打

備中松山正，不過巴打揸車小心

請問有咩要注意

利申3年牌 揸過1年返放工車

要揸凌晨車去果度等日出等雲海
揸夜車要小心

利申，plan 過但未去過

城崎好似過多幾個站到鳥取，都幾遠水路...
你去yahoo jp transit 睇下d 時間再plan
大阪去完岡山，返去姬路轉過去，再返去大阪...有d 唔順路